陳同佳蝴蝶效應可以去到幾盡？

懷疑女友出軌搞到五眼聯盟鋪路俾香港人citizenship 同埋停引渡條例。。。

WW3

共產黨倒台

美國聯合日本，菲律賓，澳洲，進行南海軍演

核戰

呢個真係天選之子

唔好氹我啦

唔係條女有咗人地嘅BB 咩, 蝴蝶效應個源頭係契家佬度

將來世界歷史會唔會記錄呢件帽事？

好似未證實？

打核戰, 剩低既人都變晒北斗之拳